林鄭下台會唔會頒個諾貝爾和平獎比佢

世界少左200萬鬥爭聲音， 無乜邊個人做到

港台獨之母。
團結港人。
整頓休班警犯罪集團。

真 香港鐵娘子！

獎 屬於香港人